元朗打緊記者, 救人

快